「問題」生命終結按鈕

如果有一個按鈕，放喺你隨時可以接觸到嘅地方。
只需一按，就會死亡，唔帶有任何痛苦。

你會唔會按落去？

原因又會喺咩？

ps.純粹想知大家會點做

唔會 我仲未屌過女

我未玩夠

會
真心覺得世界好恐怖

會
如果唔痛苦就不如早死早著
到60-70歲痛苦死咪仲辛苦

咁緊係按啦
仲同你慢慢磨咩

其實人唔想死嘅原因，喺咪因爲死亡痛苦

我想一禁就直情當我無出世過咁消失

因為好忙連死都無時間

會 因為生無可戀＋自己好阻撚住哂

拍拍聲咁禁 好似打地鼠咁拍

唔會，唔想向現實低頭，仲有好多嘢值得我去做，去試

唔忍心比女朋友自已生活

因住按爛下個冇得用

係
唔想屋企人唔開心

會

唔敢自殺都係怕痛咋
你以為真係乜野世界真美好先繼續生存呀